有冇揸過肥仔波既人答到我

肥仔波同大波妹既波波其實係咪一樣

好想揸下

我揸開我自己

肥仔波係一pet野咁
女仔波有個shape喺度
揸落完全唔同

可摸耳比我揸下

肥仔波又冇彈性 只係一舊肉 但係女人波唔同 又高彈性個手感完全唔同

我好矜持架，1蚊一次

最緊要係渣女人波 有女女表情睇
如果你渣 肥仔波 諗起都想噁

正係揸過肥仔波

咁如果肥仔波戴番bra 會唔會好搾啲

我落一千蚊訂

肥仔波好正

有冇肥仔有帶bra出街？

大波妹識扯lin旗
肥仔波只係粒lin識變硬

我俾你揸

真係想揸下想睇下同自己嗰對係咪真係有分別

扯lin旗唔係淨係變硬嫁咩

係咪因人而異

扯係動詞，硬係形容詞
不過扯lin旗都會硬，sir

不過我未扯過大波妹個波
只用目測

互揸囉, 大家打個和
pm plz